簡迪同麥巴比拎埋歐聯就完成大滿貫了

一齊轉去邊隊去

簡迪無英超既captain one cup

歐國盃